只要你有上到街 你係al定射波 邊種形式根本唔重要

唔需要太執著罷工依個字眼
你明明可以拎al 但你罷唔到工 所以唔黎?
難道你上到街 同路人會笑你係拎al?
佢地會話你拎al唔夠黃?
佢地會話你唔係罷工黎對唔住佢地 叫你返屋企?

已經依個時刻 仲應該計較依樣野咩?

推

出到來出唔到來都好
所有幫緊香港既動作都好重要

真，有心嘅根本唔需要計較咁多

冇錯
係屋企輸出文宣都可以

【527金鐘？】每次盲目複製成功抗爭經驗，都慘敗收場

推下
太執着用咩原困去做冇好處

落到街可以去邊先得？
利申：AL

我同啲fd都係自己睇風向
be water

真

訓教啦 5毛

我al

罷工係為上街定癱瘓香港經濟?
如果你今日申請到al 即係代表公司今日已經夠人返工 咁你係咪罷工其實冇關係
如果你一心為癱瘓香港經濟既... 依點都費事講咁多 大家都知暫時冇可能會有依個效果

[突發集人］5.27 反國法遊行 1300

一陣見

要成功 一係街度多人
一係公司冇人

兩樣都做唔成